<resources>
    <string name="app_name">ATM Consultoria</string>
    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>
    <string name="nav_header_title">ATM Consultoria</string>
    <string name="nav_header_subtitle">atendimento@atmconsultoria</string>
    <string name="nav_header_desc">Navigation header</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>

    <string name="menu_principal">Principal</string>
    <string name="menu_servicos">Serviços</string>
    <string name="menu_clientes">Clientes</string>
    <string name="menu_contato">Contato</string>
    <string name="menu_sobre">Sobre</string>

    <string name="fragments_servicos">Aqui, você trabalhador pode:
        consultar as informações da sua Carteira de Trabalho Digital;
        consultar a situação do seu Benefício TAC-Taxista;
        consultar a situação do requerimento de Seguro-Desemprego
        e informações sobre o benefício;
        consultar a situação do seu Benefício Emergencial;
        buscar emprego de acordo com o seu perfil profissional;
        obter informações sobre o Abono Salarial;</string>

    <string name="fragments_contatos">Vamos descobrir como superar seus desafios em Vendas?
        Cada plano do nosso software foi pensado para operações comerciais diferentes.
        Por isso, nosso time de consultores especialistas em Inside Sales precisa entender a fundo seu negócio e suas dificuldades.
        A partir disso e se fizer sentido, vamos apresentar uma solução personalizada.
        Caso contrário, vamos compartilhar boas práticas, sugerir um direcionamento para sua operação.
        Parece justo? Preencha ao lado e converse conosco!</string>

    <string name="fragments_clientes">É comum ver empresas que oferecem produtos de qualidade, mas que não conseguem se diferenciar
        no mercado nem atrair clientes. Ao mesmo tempo, existem companhias que, embora com o sucesso estabelecido,
        seguem melhorando suas vendas a cada ano. O que falta para uma e existe na outra?
        A resposta, talvez, seja a estratégia de vendas. Para o empreendedor,
        é preciso ter atenção a diferentes recursos que podem fazer com que sua atuação no mercado seja aperfeiçoada.
        Melhores resultados podem surgir quando você desenvolve ações especificamente visando atrair o público para o seu negócio.</string>








    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>

</resources>