<resources>
    <string name="app_name">Executando Videos</string>
    <string name="o_show_gira_em_torno_das_aventuras_dos_membros_da_fam_lia_smith_que_consiste_nos_pais_jerry_e_beth_seus_filhos_summer_e_morty_e_o_pai_de_beth_chamado_rick_sanchez_que_mora_com_eles_como_h_spede_de_acordo_com_justin_roiland_a_fam_lia_mora_fora_da_cidade_de_seattle_no_estado_norte_americano_de_washington_2_no_entanto_as_aventuras_de_rick_e_morty_ocorrem_em_um_n_mero_infinito_de_realidades_com_os_personagens_viajando_para_outros_planetas_e_dimens_es_atrav_s_de_portais_usando_o_ve_culo_voador_de_rick_rick_um_cientista_louco_exc_ntrico_e_alco_latra_que_evita_muitas_conven_es_costumeiras_como_escola_casamento_amor_e_fam_lia_ele_frequentemente_vai_em_aventuras_com_seu_neto_de_14_anos_de_idade_morty_um_menino_de_bom_cora_o_mas_que_tamb_m_fica_facilmente_angustiado_cuja_b_ssola_moral_ing_nua_mas_fundamentada_funciona_em_contraponto_ao_ego_maquiav_lico_de_rick_a_irm_de_morty_summer_de_17_anos_uma_adolescente_mais_convencional_que_se_preocupa_em_melhorar_seu_status_social_entre_seus_colegas_e_s_vezes_acompanha_rick_e_morty_em_suas_aventuras">O show gira em torno das aventuras dos membros da família Smith, que consiste nos pais Jerry e Beth, seus filhos Summer e Morty, e o pai de Beth, chamado Rick Sanchez, que mora com eles como hóspede. De acordo com Justin Roiland, a família mora fora da cidade de Seattle, no estado norte-americano de Washington.[2] No entanto, as aventuras de Rick e Morty ocorrem em um número infinito de realidades, com os personagens viajando para outros planetas e dimensões através de portais usando o veículo voador de Rick. Rick é um cientista louco excêntrico e alcoólatra, que evita muitas convenções costumeiras como escola, casamento, amor e família. Ele frequentemente vai em aventuras com seu neto de 14 anos de idade, Morty, um menino de bom coração, mas que também fica facilmente angustiado, cuja bússola moral ingênua mas fundamentada funciona em contraponto ao ego maquiavélico de Rick. A irmã de Morty, Summer, de 17 anos, é uma adolescente mais convencional, que se preocupa em melhorar seu status social entre seus colegas e às vezes acompanha Rick e Morty em suas aventuras.</string>
    <string name="title_activity_fullscreen">FullscreenActivity</string>
    <string name="dummy_button">Dummy Button</string>
    <string name="dummy_content">DUMMY\nCONTENT</string>
</resources>